尋日鐺係警察面前位叔叔

無論點都想多謝你

咁混亂既情況下肯咁樣企係大家前面

我知好多人屌佢話佢唔應該跪警犬

但著眼點係其實佢都係比警犬踢傷

點都好， 想同你講聲多謝

雖然唔應該跪，但換黎果一腳一係好大既核彈。

擋

自然反應....難聽過粗口！

果一刻佢係英雄

好彩淨係食一腳

果一腳比全世界既人睇到香港警犬有幾暴力

絕對的和平卻換來絕對的羞辱。

果下我覺得佢係為左保護我地先沖出黎

明明都講左前面係比勇武行先...

可以將呢一幕同元朗跪低個哥哥仔嗰幕合埋一齊

respect uncle

叔叔多謝你 你好勇敢 面對住班死人警拎住枝實彈槍你都願意幫當時我地既手足們檔住
希望你無事啦....

比全世界睇到市民同執法者嘅地位有幾不平等

真英雄，真係好勇敢

尤如坦克人

被人持槍踢一腳
被害人其實下意識係會被行刑

仆街爛屎警

佢企出來用肉身為我地擋槍

多謝保護手足

要無比勇氣

Thanks

叫記者係4點問下
市民/示威者因為感受到生命受威脅下
因為自然反應所以先會去打d 警察
咁樣會唔會係一個可以接受既解釋

佢都係用行動去保護抗爭者
Respect

左膠好應該學習

推

勇武叔叔

我唔係想否認佢既勇敢
作為一個和理非，我甚至無佢既勇氣。

但呢個同時係體現出，和理非係不講道理既暴政前面，係幾咁無力。

無錯，唔係一句自然反應就答左問題

我每次見到犬隻都有自然反應想打咁唔講通又得啊
DKLL

Respect!

勇到仆街

每個星期文宣都有好題材用

都唔知用咩心情面對

係 多謝叔叔

多謝叔叔

多謝你

左膠學野啦 真正大愛係檔住敵人 而唔係拉住自己人啊

多謝

愛香港人既英雄

白頭佬 睇下啦求下你

又要博出鏡， 功課又唔做

831

係果個瞬間 黑警可能會開槍打佢頭
佢都冇諗過任何野企左出黎擋係槍口前面

真英雄

呢啲先叫英勇
開槍嗰啲垃圾收皮啦

比勇武更勇武
真心佩服

你係英勇！係英雄！

榮耀歸於勇武及尋晚呢位叔叔

勇武到仆街
班狗拎槍 都去檔

612 721 811

善良又有勇氣

無錯, 睇得出和平表達係暴政之下係幾咁無力.

不過好佩服佢既勇氣, 佢係最前幫班後生擋果個, 一開槍佢就死得

再轉個頭睇, 都睇得出就算係勇武現有裝備戰術係警槍之下係幾咁無力

勇士respect !

佢沖出黎保護d人 點解仲會有人屌佢

無錯 同一陣線架

永不割蓆

d 狗冇性ga
自然反應開槍都得

佢唔係跪，係擋係大家前面，幫大家Buy Time，係捨身就義。

據說係傳道人

致敬

夠膽擋係把左輪前面
淨係咁都值得敬佩啦

叔叔

佢唔擋既話，隻狗可能開多槍射人

講真就算有gear, 平時都就快頂唔住

大家都係用mental 頂住上

無比尊敬！！！

叔叔和理非到極致 就係勇武

英勇到仆街

自問完全五敢咁做。
佢係路邊，見狗蚊槍出黎，就咁沖出去擋

幾枝槍指住跪低，被踼起身大字型擋。
睇到喊撚左

型撚到佢。。

我諗起721跪黑社會既市民
下場一樣
證明警=黑

但見到警犬咁踢佢， 無名火起

感謝你用生命擋真正的子彈

6.12 7.21 8.11 8.25

係香港人既英雄

咁講的話，日後市民見到狗就打撚死佢都係自然反應了

我覺得佢琴日做嘅野 唔知有冇錯 但我敢講 佢思路好清晰 佢一直喺側邊睇住 當有3個黑警拎枝槍指住示威者嘅時候 佢即刻補位 出黎跪黎爭取時間

我極欣賞佢！

睇到佢好愛香港 好愛香港人
佢亦都係一個真勇武

叔叔為左香港既未來而跪
多謝你
Respect!

721

多謝前線手足

睇到尾講咩生命受到威脅啊
自己柒跌咗支槍落地

多謝佢企出既決心

全部人向後 佢向前 痴撚線㗎

大家記住呀，踢人係自然反應

英勇可嘉
對面隻毅進仔比叔叔既勇氣嚇到飇尿

Respect

對住幾枝槍完全無懼

和理非變真勇者

我覺得東方張圖幾屈機, 唔講以為execution式槍殺.

真心愛香港先會做得出

一生平安

今朝新聞
警方表示警員腳踢跪下示威者是正常反應

英雄

受小弟一拜

佢地眼中，除左警犬，所有人都係曱甴

好似以前德國行刑殺猶太人咁...

佢好勇敢

唔係得勇氣咁簡單 仲有一種對所有前線嘅愛
為咗保護班前線 buy time俾佢哋退
佢先會咁做 係香港人嘅英雄

心痛

男士呢一跪擋了差人的怒氣，停了一陣，唔係的話可能繼續開槍

我真係好欣賞佢，講真，就算係勇武面對一把真槍都會退，但佢就行最前，為大家擋住..... 無幾多人做到

阿叔係英雄
男兒膝下有黃金

點都唔割
佢為了保護示威者，放棄男人嘅尊嚴跪係班狗前面 好尊敬，同時更嬲班狗
屌老母乜撚野自然反應

佢想講踩曱甴實屬自然反應

仲嬲緊

佢嘅跪，令好多人可以走到！

多謝叔叔
你都係真勇武，真英雄

多謝英雄

推到呢幅圖做TIMES cover

Push

見人跪就踢
綁晒手腳ge老伯, 掌摑, 打下體
女就......唔講了

好自然的反應

警方表示該警員英勇克制,踢示威者係保護自身安全既正常反應

真勇武!

我自己就跪唔到

佢真係好勇敢
隻狗真係可能會開槍！！！

擋槍好勇

謝謝

死有重於泰山 輕於鴻毛
Respect

捨身相救 ，好多謝你

屌黑警老母

比真槍指住,,
勇過元朗4眼仔好多

對住市民就開槍

黑社會就我走先啦

心急到只能靠跪低

個一腳依家係reddit既熱門

reddit 上咗熱門

感謝🙏🏻

👍

push

推！真英雄！

我都覺得可以
做文宣

同占占占人無分別

Salute

無佢得的話應該已開槍射人
呢d先係真勇武

自問見到有槍應該會掉頭走，叔叔好偉大

多謝您

香港男人好有血性

d警犬話係自然反應
自然反應大晒咩

真男人

嗰個阿叔係裁縫定係做麵？

香港tankman

東方

著眼點係佢願意出來保護大家

呢啲先係真正基督徒，捨身為人

講真 真係好撚勇

唔跪無嗰一腳
完

睇咗做警察叔叔... sor我收返條撚先....

對唔住搞到你誤會左

respect
但可唔可以無下次，唔想有人咁傻因為咁而中槍

死黑警

用生命換取民主自由
用身體換取抗爭之路

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

多謝這位為前綫企出黎的叔叔

如果有一日我喺街見到呢位叔叔
我一定會跪低向你表示敬意

我更加希望各位手足可以喺煲底除罩相見

係個一刻敢行出黎比支槍指住係要有幾大既勇氣
多謝你

好怕警犬會搵佢麻煩

推 同埋想問因為我係twitter同大陸人對罵緊 佢不斷話爆眼義士係自己整傷自己 有冇人有爆眼video提供

你好勇敢 多謝你

其實真係好危險
班狗冇人性 走火就命都冇

阿叔好嘢

有無link睇下?

應該叫和理勇

同721 西鐵班白班大樣

要保護佢，可能被秋後

每睇一次都眼濕濕
叔叔呢啲先叫英勇克制
開槍個個黑警好唔好意思啊

勇敢的叔叔謝謝你

岩啦 記者用番佢地d歪理黎問佢囉

佢願意以身體擋子彈

係枝真槍面前一步不退，就算佢跪都依然有骨氣過大部份人

向呢位手無寸鐵 都願意用肉身擋黑警嘅男人致敬 多謝你

多謝你有一顆善良既心😭希望你冇事😭😭😭

不分和勇
大家都係香港人

根本叔叔最識玩

好勇敢

英勇呢2個字用係佢地身上真係難聽過粗口

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濕水對濾棉影響嘅資料，大家幫手推比更多手足睇

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

琴日落左成日大雨，好多裝修師傅都被迫做左海底奇兵
雖然濾棉有一定「抗水」能力去過濾有毒蒸汽，但係「唉屌濕撚晒」之下都會打柴

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

係 佢唔擋可能後果會不堪設想
因為狗已經癲左失去理智

真正英勇！
無GEAR嘅大叔只係一個普通街坊
衝出黎擋槍，有幾多人做到？

大丈夫能屈能伸
一跪救人一命，換來更多國際關注
犧牲又何妨？

要好大勇氣，衝出黎就預左佢開槍

面對真鎗都不怕
真英雄

多謝阿叔

感謝

希望冇踢中叔叔要害
黑警好賤

respect

真心佩服

多謝佢既付出，佢被狗踢個一腳要全世界知道

果一腳唔會比人白踢

用肉身檔鎗

感覺就好似王維林

希望佢冇大礙

要幾大勇氣先可以擋係槍口前面

終極和理非

多謝你

紅隧事件亦都睇到 popo對羣衆快閃係幾咁冇力

做終極和理非都要好大勇氣
肯去以死傷屈辱堅守原則

面對槍都唔走
真男人

個哥哥仔為左後面嘅屋企人跪低
一樣係為保護自己最愛嘅野放棄尊嚴

屌你老母死黑警 睇你幾時比人踢返

多謝uncle 見到你之後仲追住

搞清楚上面張圖係咩事先 唔好係唔係都放埋一齊啦

呢啲先叫和理非
阻人做野果啲收收皮先

叔叔嘅自然反應係保護人！

所以真係唔好跪，一嚟做唔切反應，二嚟，無做錯，跪佢老母咩

喺槍口下跪低 仲勇過勇武

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

保護既仲要係素未謀面既後生仔

男兒膝下有黃金，佢為左救唔識既人放低自己既尊嚴，係真英雄。

叔叔真勇武都真英雄 唔好理佢跪唔跪 起原佢真係行左出嚟喺前面
幾隻狗舉槍前線都走啦 叔叔俾人踢完都無驚過 淨係想擋住

有佢先有咁大個核彈做文宣
辛苦了

尋日這位叔叔係愛勇武者，不要亂送人頭，珍惜人頭。
香港人加油！

True

佢係真英雄黎

佢唔係為自己，
而係為咗其他人而跪
本身就好值得被尊重

而且當時咁嘅情況佢都出黎擋喺前面
真係好應該多謝佢

好多謝你，企係強權前為我地阻擋。
我睇到段片都喊，
你唔係為強權而跪低，
而係為正義，保護香港人而作出努力，
十分尊敬你。

再一次講多謝你。
但中國香港警察佢地唔配，
香港人呢世唔會原諒佢地。

又要準備8包狗糧俾8隻負評犬科類動物

佢好似傳道人尼

多謝你
每人心態都唔同，多謝你抱持自己信念做到盡

以後見到狗都有自然反應

要係一個點嘅人類，自然反應先至會係將一個向自己示緊弱嘅人類/生物一腳踢開

唔理佢身份係咩都值得我地專重

今次運動耶教都幫左好多手

所以721 個兩個黑警既自然反應係倒頭走?????
個時又唔拔鎗? DLLM

勇士

開左槍仲上去擋

我覺得係拔槍果一刻，唔係有呢個阿叔平民裝非黑色咁沖出前面，黑警已「走火」射向示威者。多謝你啊！！

好堅 , 對正槍口 !

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當日元朗果位都係

真勇武

被槍指住都夠膽去擋

o

機場機場

叔叔係真英雄

九月一入機場啊

冇酒?

致敬大叔

多謝!你好勇敢!